區選 洗板 11/24

區選＝民意
區選輸左咪L同我講香港人支持呢場運動，咪同我講柒婆民望負值。
做好research 投咩人（）。
1124星期日見

1. 避免黑衫或戴口罩
2. 早於7:30am在票站外排隊
3. 接過選票後，立刻檢查有冇損毀
4. 吹乾蓋印後，先好對摺選票
5. 欣然接受統計人員提問，一律鬧示威者答已投建制派

光復香港，時代革命
香港人，報仇

剛剛就係想出一個同樣的 post
幫你推

幫你出埋link

大家睇清楚, 小心界票撚

無人推, 即係大家都知投邊個了?

自己推唔到

唔緊要, 我再推

Share please !
另外，為照顧懶人中嘅懶人，我哋準備咗各區直 Link，方便大家一鍵睇顏色：

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選